hi 淡友 (541)

喂, 風巴你係 1001 呀

Abc papa

請原諒破產既人

想問下你地，其實facebook成日見果到投資班有冇用架

圖爺o個班一定有用

買佢對家

攬攬

同船左典算

261究竟係咩位
次次都穿左就比人托番上26100

hi
leave name keep safe

關sir

LM

布布

Check完？

布巴今日好D未

歸位

你好

hi, 休養成點啦?

係

唔係

個一棍好傷

後悔冇買牛

真性病

布god
咁係咩事

文員仔?

廣告話愛滋攬下唔會傳染嘅
我都唔介意攬下你

估唔到布神

今次真係兒子生...

可能只係嚴重嘅敏感呢 你地咪咁啦

母倍感安慰

同ig個價可以差咁多點既

估唔到

任佢 up

差成30幾點

希望係

布神。。。

咁撚串 掉佢電話出公海

照乞左Number先

鬥吹

所謂睇資金流 都係睇牛熊 輪證既資金？

好健康既討論，大家各自表述

肥侵助攻

亂咁㩒

DJI千跌未

?

China talks are going very well!

得閒又講句推下個市

洗唔洗食四環素

好好笑

0930 non farm

許願池呀
奈奈想要25900呀

你提左我, 開黎望下先

市場無咩反應喎

26150又食

就好似啲主人成日都叫自己寵物good boy咁

又係你呀
你好似成日豬既

21:30後
一係許願成功
一係愈黎愈遠

係呀

我惗要等埋nonfarm

嘩妳咁講野, 小心俾人捉去坐洗頭艇 ar

其實係咪有春江鴨已經知

爺爺一定係主人

好啦跟返奈奈26150-1啦

突然一棍, 如果追左原來係撚狗咪碌 7?

夜期d一棍次次都好快散水

其實無信心

屌你又上
出左f dragon 未

21:30:01
美国11月季调后非农就业人口(万人)
前值：25预期：20公布：15.5
修正：23.7（前值）

仆街唔夠2分鐘40點止蝕左

15.5？

一棍

點解會升既

F dragon 果然係咩結果都係炒上

堅 仲超大碌

唔係差過預期咩 升撚呀

唔係咁利好姐

經濟差，唔加息

差 = 經濟差= 唔加息= 上
好= 經濟好= 上
100% win diu li

有無人睇得明佢升乜...

我理解唔到

CLS 公司 屌 hit埋cut loss 唔撚再玩

收市前話有巨量資金入近牛 原來有人收到風

痴線, 係咪呀

延後加息
油價、非農全部都係劇本

升你班賭仔買既沽

繼續升！

任佢噏，升跌都得

唔洗收 呢家係點都升。。

救命, 佢 up 哂喇

夾到差啲唔記得自己係咩位買

大戶表示， 差唔遠， 利好

同大陸公布pmi一樣

又要聽奈奈 奈奈 許願池 許願池喇

炒唔加息，升

喂, 個 " 預期 " 唔係咁用架喎

走唔走納dee好

估到
無論結果係點
都係升

預期係佢up 玩左一年看化了

美股最後一彈！升！

轟多200點上去

升！劍指27000

最後煙花！

我收到星期日好似會降準，唔知係咪

非農增長少過預期 unemployed=預期但做咩升

冇倉=9UP

不過我自己覺得呢浸未跌完
要星期一，二先會再妹定上去

利申：DJI -1 持有

我上一個post都講左
無論點
都係籍口升

許左啦
唔理我都無辦法

沖丫

你估我想無倉咩

大家輸成點

我輸到就黎底褲都無錢買

Overshoot 多800 升到278

咁就仆街，降準多數跌

幾個鍾前走咗 今次無咁笨

加息放緩 美股今晚再挾

定向降同全面降係2回事

欧佩克消息人士：欧佩克会议结束，达成OPEC+减产120万桶/日的协议。

痴撚線點玩

升

Dllm臭港女

有兩種架?

油好撚大棍

Sing!

琴晚已經走左 彈到傻

大家星期一又可以回歸牛軍

全面降就

輸撚哂啦

奈奈

Cls 隻265 熊睇來星期一死9硬

爆升

升乜撚野

夜期

老美轉燈

唔止蝕

好彩反左手回返

最強燈神

終於有機會手拖手 一齊針

星期一又裂口升

叫埋我ok?

重上270！

同我掃佢上去！逢低必Call！

布布可以唔洗病啦！仲有機會！

你繼續做淡。
上270就靠你喇 奈奈大人

準備係ifc跳落去 你問我答

依加追都得架
都係去番今朝開市位姐

Ok呀 話晒大家都係呢到相識一場

圖爺有料

仲未stop loss

等左成個夜晚

聽日jump.

圖爺真係 佢而家日日中

跟 dllm

阿爺真係隨時放好消息，同肥侵夾埋食大茶飯

星期一試下不問價跟佢

未呀
奈奈未平-1
最後上車機會

啱啱入+1都執到幾百蚊

260穿唔到就會上270

平撚咗納Dee dklm

D油爆升

圖門

點解唔信邪 ，輸返哂g20 profit

星期日過馬交找奈奈針

燈力呢家野真係

又係圖爺。。。。點解要搞9我D熊

平唔平好

其實牛熊分界位 點分？

咁唔好番去係香港針

係 香港啲樓高啲

點解你會收到風嘅 巴打中資行度做?

咁天真以為會跌穿上升軌道

禁高升二百，奈奈

圖爺牛 = 熊
圖爺熊 = 牛

次次降準第二日港女都會跌

明明放左，但又想信自己，點知仆直

個個人都唔同，265上面應該偏好

都話左尋晚我地太high就出事

屌，戇鳩咖，根本大戶想點就點，冇路捉

唔put都put左囉
緣份到了，就會大跌

油組減產 非農跳樓都升

其實所謂消息只係比大戶玩弄大家既藉口

開個圖門 日日上香俾佢

臨針前去找布布同佢拍多次ok?

純粹就開市彈一彈
睇開市後彈完好快插
又中

由頭到尾都係0次

一向都係做市 假到死

都就死，幫下人ok?

我就輸到無錢

屌穿天花板

sell the news??

Why him

納dee睇返日k做緊橫行整固
都係有singnal算

我想加倉

有無朋友同船呀
臨別走揮揮手
我會叫唸天主經超渡大家

牛過

飛龍差 唔洗加息 升

好想加多口
你諗下都覺得唔撚合理

你對家

期 洗唔洗回得咁快

屌你碌棍大到

其實十一月十二月一早話俾大家知大戶就係硬道理

你越覺得唔合理佢越上

大戶想升就先唔駛你教

Oh im so scared

睇唔透，走曬先

係囉 我都睇升
但買左跌

trump trump

唔走
睇你夾得幾耐

食藥 訓覺由佢夾

跟住又2點醒

真大戶牛

如果要開ig可以用以下條link, 有$100美金回贈

遲啲叫醫生轉藥
2點醒 港女都收左市啦

震走好多

牛熊都少咗

嘩無啦啦又升100點

劇本大概應該禁行，睇大户頭。

依家call張dji做hedge 得唔得呢

暴trump 率眾妖害人 !
淡軍 不怕雷霆震

慢爬

非農如果做好我會走

做差都升就佛系算

又黎囉
越想佢彈 就越跌

升你老母呀大戶

升得果春咁少 驚閪。 268沽到落黎263再加264熊 有本事咪掃上270殺晒我啲熊仔 大戶？ 未撚淆過

我係另一邊岸等你

講真 我揸住45M 264熊真係未驚過 夠做咪殺埋黎

鎖倉?

大戶撚都冇條 洗撚驚

唔理佢啦屌
打咪打2手1000蚊

G 持

今晚好想再入市

尋日大好機會鎖我miss左

依家鎖佢掉頭就大穫 我塊面又會腫

入

道指升到259？

我信念不足今朝起身見到即斬

幾點開

6900-2
6840-2

咁靚怕咩？

我覺得唔洗斬
你斬完就會落

驚再上連袋都冇得袋

輸到傻

你夠錢坐上前頂就唔洗斬 如果唔係我睇短線反彈我就會趁有profit 減磅 彈到咁上下先再補翻

夾多兩日就唔靚了

尋日諗左好耐 食唔食左先 食唔食左先

最後都係決定唔食 希望冇決定錯

我就係咁手多 反而坐定定少操作仲賺得多

今晚千升喇 我反手先

棄暗投明 加入牛軍

反手 6815+1

布布258個倉落完又上都無搞佢啦

轉英國app store

咁先啱

棍落

布布唔同 佢有錢夾

唔係呀 佢最高夾過上262咋

你個二五仔會被沈判的

對唔住 但係今晚點睇都係升 琴晚收針

好緊張 個心跳得好快

快d上返6900

你尋日都係咁講

唔怪得升

又啱 我260沽 走左之後冇再見260

夜期又自high

又棍上

所以一係你有晴巴身手
唔係坐定定食佢幾千點好過
我就手賤按平左261倉
個心痛到

大棍！

美女都未hi 佢high乜春

有晴巴身手呢兩日好肥

大鑊

我都搵緊適合自己既方法

得DJI扯緊
納dee插緊

清淡倉？

過夜熊gg

向大芋宣戰
12.5我都未走 呢家我怕你夾？

納dee

全線扯旗

做牛軍真係好輕鬆 插上6900幫我追數

港女上 轟上去

又想燈

上呀牛軍 俾位我加沽呀

圖太郎又加淡倉，挾爆唔該

停唔到。。

好燈

如佢所願 插上7000比一眾未上車既巴打再上車

升呀

到底jm9

200點止賺lu

上7000就望8000啦

升呀 升多d

假嘅，千跌在後

今日好怪 都係無乜方向咁..

奈奈仲有無錢買船飛

港女同美女係唔係set咗同步，下下一樣

升到咁都冇方向？

繼續棍上棍

佢係大戶
大戶又點會講真話比我地知呢
不過做佢對家7成時間都有少少錢賺

上升軌道又開始喇

奈奈-1 平左未

究竟咩事，升到驚

仆街千升呀

夜期無brake

熊熊哈

叫人唔好燈 又燈

屌又夜晚先做野

納指好慢喎
我一早鎖左倉睇下今晚解唔解

升得咁急又引人牛 星期一都係跌

上面個位入咗4.5m熊既巴打

都唔算升得勁既
出左個非農嘛

牛仔啊牛仔啊 你死得好慘啊

6800真係鐵底 6845+2 加倉

夜期咁就eat左100點

勁

圖爺太強了

6830加多2張 +2

如果你係真牛 恭喜你

+7啦

係45M

真係咩位加都贏

係你?

好妹下

好似無力升 26330 -3 試試佢

我撐你架
傻巴
熊軍信念

納自插 高j左+ 即走

奈奈平左未

尋晚有圖你睇
唔好咁快講定住

rip

熊軍 不怕大户夾!

支持

巴打又派錢 我+3試試佢

你唔好燈啦
講得多就唔準
見唔見奈dodo

仲係全熊?

一齊啦 大芋又派錢

想聽奈奈叫倉

唔信真係45m
咁多應該佔左街貨比好多

一日幾轉talks going very well 想點 個市唔理佢個下先好笑

係 好似加左倉

血~耗盡 願能賺到幾百點

特價時段 +3

勿高追

開多張256沽
睇下中唔中先
唔想睇住佢 好攰

見到圖圖話全熊就要走啦
屌真係唔可以唔信架

256

挾死me

會唔會出事，食就食十點，夾就夾幾百點

成日9up 仲邊有人信佢

其實佢只係9up下
你睇返佢啲tweet好多都係咁

佢揸好倉自然9up兩句頂個市上

大户入牛我信
星期一265見

ig即開hsi+1

想試下夾爆考驗？下星期幫到你

隻軌好正

美股真係好中意回一回就大棍

要去ifc

Gun

落啦

回到6800再加好倉 特價時段

好呀

程式盤話事

痴線又送錢入我地袋

好感動

會好返咖布巴 醫術愈黎愈進步

淡入留名

咪問啦

布兄
我淡倉盡出哂
呢2日睇唔到野唔落注住
小賭期指怡情等你出聲
唔係好信另一位神

牛

Diu比今日DH高少少就話淆 吾怪得咁多人輸錢 425k 65193 4張268大期沽到今時今日 未撚舍過 我就吾信你升得番上270 傻系系

今晩就升穿晒

黑巴

道會唔會好快穿25000？
我睇唔會守到

燈

25000係鐵底 大戶好倉底

彭巴振軍心

放馬過黎大戶 我當你lulu

布神驗到係乜嘢事？

尋日俾圖燈玩死

你燈定我準
穿左

不聽圖爺言

打和啦

屌穿下個位252

我估會紅綠燈慢慢穿插一陣先有方向

美期港女畫緊右肩

好呀好呀 落地獄喇美股

263都企吾撚穩啦 仆街咁仆番落去 傻閪大戶

開市升少少呢

近排港股易玩過美股 發生咩事

57815有救了
信圖爺
得天下

高水300太多
估一陣會穿262港期
跟道一齊穿插下先

同意

CLS 咁都要問 伸手仲要問黨

fall左100點

玲玲係度嗎？

26320 再-2 未撚驚過

我d好倉點算 7700應該鐵底 夾100點算

港女咁硬

係囉屌佢
啲難易度不停swap既兩邊

deep V之王

因為港女已經跌近大戶倉位

要季結

因為上面有人-2？

跌得太快納dee 會v

美女又試新低
249都穿埋

240食 又話 8k 十分鍾吾夠 on9大戶

唔夠要 跳左先講

咁快又玩完

係咪直落喇

又v 唔好掛

我宣佈6700係底 準備再加好倉

老美又開始瀨屎

唔好燈啦

幅圖成條瀑布咁

心跳得好快

食左瀉藥

又跌
屌

估都估到開市彈
勢估唔到會直插咁勁

再唔彈一彈應該直插無水花

6800無勇氣加沽

即彈

26200 +1博彈
40點止

跌就緊局 吾系我點搵銀

布布，你係咪要退休啦 ？

如果今日道指同納指收多枝針會點

又玩棍

咁就好大穫喇

原來歐洲綠油油

希望低穩248 反攻好無

企穩

英國咁巴閉既

好耐無見布神加密

14蚊唔加沽既報應

又無底

真大奇蹟日
千跌1000

又跌

mola mola

自然上次以後對紫巴敬重有加

牛軍呢

廢到美女

日日都跌
幾時先收綠一日

唔敢入sqqq

年輕人應反問自已為何把握唔到14蚊沽sqqq既機會

收到

尋日收左喇納指 道就唔知喇

入啦。。。

上左車先

可能係美國班友程式盤hit中左要拋貨

琴晚追沽既..
其實而家=琴晚-200咁上下
仲有1000點水位

細期最少300

好大咒氣 跌番啦 冇事啦

無貨 點都要有注貨責袋

$300

好緊張

yes

我睇美股 post 有巴 一球sqqq

700 ADR so strong

A$1 最平 澳元

道再係咁下星期牛軍被打機會好大
唔通真係要打埋先肯升？

1百萬hkd定股先

港女可以無視美女跌幅既 上次跌少一半

張262set26250止訓教
睇跌多話升
無set止賺睇下過唔過到夜

上次道-799已經講左次
不解釋
類似狼來了故事

今晚千跌

尋晚玩完
又黎?

再試尋日day low

hkd

話左企唔到248
一插無水花
同我本來劇本差不多
係無諗到直插無水花
顛左呀老美
尋日跌700回返哂
今日一定無呢個能力好肯定

美女夠膽就唔好彈返上嚟
成日跌落去撚狗又唔敢真跌，冇撚用

一球hkd sqqq好多？

我都40萬

話左企唔穩就一插無水花。呢句先岩廢時比人屌

6700鐵底

嘩
今晚跌得好靚呀
跌下回下 跌下回下

美股一定deep v 驚閪

利申：我重貨咗

原來係直插冇水花
真係要俾個十分你

又200點

牛打左千幾張 發行商要沽返千幾張平倉
進一步推跌個市 或者用黎俾大戶收貨

商品通道

我都唔介意架 抱抱

一但穿左-100反映 跌勢會持續

邊一邊先

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

好緊張呀玲玲

跟！上啊好友

買咗升啊 屌閪啦今次
尋日枝針咁長，重倉哂tqqq嗰啲

係到呀
岩岩公司食完飯仲未番到屋企

400

唔洗屌閪住既

開左市1個鐘 太早

又貼 demo.

好撚肥呀

收工都要應酬

122829 -2104 40543 569
假設倉底係好倉 係咪可以理解為平淡

道指底背,應該又準備DEEP V

Do you agree with me!
閉左成個禮拜關學番黎架

上升通道呀 做淡走鬼

熊旗呀 你識唔識架

你放過熊軍得唔得

一個signal啱其他指標又唔中 好難觸摸

唔驚啦 我軍會勝利 set止蝕遠d
Or升穿6900鎖鎖倉先

夠鐘睇cfu

聽日仲要考jre
零prepare

裸考

早d訓

有野溫架咩

但你不嬲出圖 個市就走反方向

厲害厲害 唔怪得升跌都有人話你講過
比d掌聲

原來係三角形 畫錯左

假如45m熊係真
今晚應該嚇到懶尿
又升又跌咁

都話你100%唔準架啦

咁三角形我就no comment啦
等爆邊再追啦
頭先支熊旗唔計

有乜好驚 老散初哥就話驚 買得呢個注碼 本金一定有番咁上下深度 升穿一個阻力溝一溝冇乜難度 何況而家個勢咁撚弱 擺啲put系度吾理佢都冇所謂

點解唔計? 100%敗率 另類股神

Haha 冇心機溫啦
時也命也again

時事囉
作文囉

大佬睇升？

又一棍

睇黎我終於中番次

拉埋dax落去啦

Dax都有沽 ？

想做一次好友都好難
點解又跌

無貨 無咩睇法

因為我重沽緊

冇呀 但全紅咪幾好

Perfect

好慘 明明想行反彈浪,但晚晚都要驚到訓唔著
不過今晚算好啦,都仲高水緊差唔多100

唔high住

夜期日k做緊右肩

落

14.7 仲係太少

油組減產 非農跳樓 債息倒掛 華為陷家鏟

好消息 意大行講掂數 加息或者放緩 貿易戰休兵

以目前既消息 落翻～6950 先叫合理價

美股又瀨

港女好頂得。。

掛咗6701 加好倉 +3
6700無可能穿

冇high

仲未番到屋企 出面好凍

星期一點都要升 星期五懶得同你墨跡

定一定又跌
定一定又跌

咁耐既

係呀 好凍

過幾日好似再凍d

星期日12度

星期一準備跌撚到屎忽開大麻花

港女唔頂得幾耐

準備全日係床都得

港女識獨立啦

個夜期咁樣點跌

健康式既跌法

港女自己升我ok咖

adr硬到

星期一會比答案你

246都穿埋
好廢

你哋繼續high啦，人哋扯上去開淡倉喳

中間先反手遲撚哂 好在+1有止

重put重熊 星期一257見

其實都好難買港女升美女跌 一定會有啲影響

條路好難行 港女跟跌唔跟升

碌落山 熊爆

大戶又托。。
260鑽石底

準備穿261

大師講king of england

死美國佬 DEEP V 想我無沽係手 拉高比人沽啦你

牛軍有大戶照住。
驚+閪？？？
星期一利空盡出爆升

好正

繼續持有DJI -1
希望自己無錯， 琴日比人咁夾法

謝謝

今晚v 上去捉唔到要檢討 大跌完反彈個兩日走勢都係咁 但呢個落既速度真係估唔到

400點了

可能奈奈個許願池發揮威力

又唔係一定v到

想打完倉即滾落山

最後一彈都收皮

42.5萬hkd 26400熊 5張大期（26820-4 26250-1）1個殺呢度幾百個牛軍 冬眠兩日 起身數錢

夜期開始變低水

執返呢段跌勢就算 miss 左個大野唔咁博了

轉燈了

琴日夾到走左

link

信念profit
開市再夾都真係有d 驚， 再望一望個倉， 夾返上260 都仲得就繼續持有

仆街好撚high 咁跌法星期一起碼袋600k 訓吾撚著

星期一開市唔穿就追重熊

but恆指好強勢 us跌400 hsi唔跌

好撚估惑 係咁上又overshoot 落又overshoot 懷疑大戶開始痴線

厲害

如果做多個回試2655 左右再落就好

吾算強 260下面堆牛重到咁 今日仲要倒跌 彈都冇力彈 震散左一半牛仔 得番一半點頂 星期一輕輕力都督穿260

力頂

美股高位跌500
HSI期跌200 勁到

圖爺神秘力量頂住港女

大戶想現貨跌震撚死你班hihi

一齊熊佢老母

i mean 夜期完全唔跟usa跌勢
點解

咪講咗囉

無大棍穿 跟技術走勢慢慢走姐 星期一見真章

吾系靜系今日既事 呢排已經系咁 冇野好驚

Dax紅左 要開始玩燈制

唉唔夠信念
明明都夠profit
慘撚過輸錢

10點唔係錢咁 跳咁快 估估惑惑

你玩緊咩

dji 未進場 好似打緊大架

真千跌
琴日比你牛軍走甩
今晚再殺多轉

岩岩中埸-左1 食左
唔知佢想點 廢事搏

246打交

今日星期5睇到美股收市先

我都食左 d 技術指標落到唔敢博

請問巴打有無網可以見到即日即時既牛熊證資金流向？
定係一定要隔日先可以check到牛熊證比例

道指我睇243 會唔會好過份

RSI到超賣區 5/10分鐘出枝針仔 等佢回番順再睇路

又話考試既

this?

我都報左
諗緊去唔去

尋日偷襲打人倉 該死

Why not

請問巴打們有無網可以見到即日即時既牛熊證資金流向？
定係一定要隔日先可以check到牛熊證比例

利申 想根據即日即時牛熊證流向估計散戶既方向 隔日先check成日覺得唔夠精準

支筆又唔勁
去到都係陪跑多

琴晚個v搞到好大陰影，今晚操作勁on9
唔玩了

都報左 去試下囉

24500超級無敵侵袋底

又想扮DEEP V 死野

又deep

今日玩完 下星期再玩

6700 鐵底 牛軍反擊！

唔敢開+

估估惑惑 今晚係咪千跌

6701+3

如果今晚平收

尋日用黎做TRAP 者 嚇我唔到GE

又係時候睇下係咪真回試

尋日比哂面好友喇

今日到淡友威喇好嗎

暴力v

V

唔緊要啦 唔係好重要

不過就算今晚升都好
星期六日一個壞消息都夠做低牛軍

5點半我頂唔到

有即日即時咩，最快都要收哂市啦

要寫好多字

落過2次啦 你無走?

hea多陣我訓

成日都想唔去
去考過見好多吉位

定係你岩岩沽?

咁當初做乜報

得20％既人有得interview
都估到唔會得

鳩按

243係你止賺位？

我岩岩25 開既

Deep v 可一不可再

好撚估惑 岩岩個野完全拎黎沖指標用 千跌？

港女訓左 唔跟既

push

有時我會較鬧鐘4點幾起身睇陣
不過星期5好d 番工日子一至四好攰

又落山

係
明明覺得自己寫得ok
次次都冇得in

Waste my time

好似牛牛有咖 不過我冇用 唔太肯定
見你push左咁多次

我有時會扎醒 跟住又開黎睇一睇咁

係
可能人地支筆真係好撚勁

20%咁多咩
咁再去trytry...

考過好多次了 ？

好似無咁多

美股未穿前㡳唔好咁淡，同港股26000一樣

我都想知點解
有無人可以專業d解釋下
有無方法可以知道幾時港股會偏向強勢
有無d用d未平倉期指/期權/牛熊證黎解釋下
點解有時偏強勢 有時偏弱勢
可以強勢時call多d
弱勢時put多d

港女一支獨秀。。

港女攰啦 冇脈搏
Call白車

咁都收到261

訓得唔好喎curry jai

Diu
唔估佢想要乜
份人工愈黎愈唔吸引

對 經常失眠 由細到大都係

收26100鬼到

買d relaxing ge香薰放房trytry

穿24500就drop to zero

我想問下cfu個節目會講到幾點？

唔知2次定3次

點半

Always lol

之前有試過 滴枕頭 真係好d

但我有鼻敏感 有時鼻塞 聞唔到

頂你

我去唔去好

好難唔係好倉底

好似係10％ 之後4揀1咁上下

牛牛都係得前一日牛熊證比例 無即日

考唔難啦
係面試難

加油

咁醫左鼻敏感先spray pillow
唔係好浪費

巴打考到

你考過未呀

考過呀

咁幫唔到你了

我對面試有信心d 得把口

好用腦架

星期一千升

去食個飯miss 左DJI 25000 無加沽... 執少8k USD

有冇好辦法醫鼻敏感

鼻lone就快用唔到 抖唔到氣

希望仲有機會

有無巴打可以專業d解釋下點知道幾時港股會偏向強勢（強勢過外圍）
有無d用d未平倉期指/期權/牛熊證/好倉底黎解釋下
點解有時偏強勢 有時偏弱勢
可以強勢時call多d
弱勢時put多

你屋企係咪有致敏原
有冇養動物
有冇用吸塵蟎既機吸床鋪pillow

究竟玩緊d 咩

冇養動物 但多塵

我又唔係會係咁流鼻水果d

但個鼻就係塞左

試過用過通鼻果d spray 但治標唔治本

但三點半又直插無水花
好難捉摸啊

牛牛快快出期指啦

道指係到做緊咩

耐人尋味，chok 下 chok 下

245 頂到恆一恆

圖爺買熊時強勢 反之亦然

一頂過一頂

圖爺好似熊過左？唔怪得穿唔到260

低過

好撚癡線

夜期收左奈奈未見家鄉

差少少

多塵要清潔多d arrrrr
塞左好辛苦 買個塵蟎機吸菠啦 再唔得去睇e生喇

果半個鐘好古怪

西醫都係俾果d通鼻我噴

睇黎再唔得要切左個鼻佢

你會唔會鼻竇炎
我有fd係咁 你去照照佢
可大可小

妹下妹下

長期一個鼻窿抖到氣
做運動果陣就雙鼻窿用到

啦啦聲到位啦
我想清倉

眼訓到不行

有無d專業d既分析方法 就係例如今晚usa 大跌 hk夜期無端端又強勢唔跟 有無巴打可以解釋到

好悶 set alarm 430起身睇睇

所以你叫呢個名？

鼻竇炎同鼻敏感有咩分別

你個位係邊 啦啦聲到再轟翻上去

正正呢度無乜人識嘅野

做運動用口

用鼻會換唔切氣

唔等破前底？

有個炎症係個頭某個位 所以塞住個鼻lone
好似係 我fd case

唔知講咩好
入黎high下先

唔好喊
你又買左塵蟎機未呀

係個頭咁嚴重

咁要check check先

塵蟎機同吸塵機又唔同咖 ？

Dyson果d? 係咪要吸床

我fd係係鼻後面 頭入面
有藥食

另外識個fd係眼附近 要做手術

所以check check好d

今日買完就開車
Cls

逢彈就沽真係冇錯
明明單野都唔撚合理但又有人信

塵蟎機吸d蟎屍體
好似做成鼻敏感

眼附近 聽到都痛

係呀
唔一定dyson ga
上網research下 有d brand平d quality都ok

買左咩呀夢b

邊單野 非農？

玲玲係咪家庭主婦 ？

人人唔同架
不過你可能鼻敏感姐

要跌就快啦，全世界都等緊你落

睇落又要落了
垃圾

我都想
扮工室OL

6600 鐵底

Here

海龜巴沽左未

岩岩又話6700鐵底

無開到啦
我覺得會有機會返上255256

港女既堅持，令人R 曬bird

媽媽

過多幾年就會係咖喇

依家到6600係鐵底

係有機呀
255 256唔難丫 落一浸先
上到262加沽

15.09 咁少夠邊個食啊

仲想挾多次

未嫁呀

dream job

又上多次去 唔好喇

Blowjob

可否快d 6300鐵底

辛苦晒ABC巴

奈奈張-1未止蝕
但係無上車機會啦

朝早起身做下家務 9點半準時炒野 之後收市接個仔放學

個畫面係ragafinance youtube live

渡邊太大

原來 dji 股災 好彩冇 +1 啫

上到咪上
上唔到直落我都好歡迎

年輕人太多幻想

早排白老大講果個

星期一止賺

我媽就係咁既生活

正呀

唔明既

爆係指崩盤？

呀媽都炒野 都犀利

12月 ok ？

我覺得唔得

大約係之前d人炒外匯 之後一晚輸哂

1999 有冇其他巴打補充

一齊炒

Ok

一陣黎個裂口高開幾百點
到時再繼續懷疑人生

有，信念

望就望今晚美股乖乖sir落去
Weekend平淡過
星期一低開比奈奈走-1

屌我都有d蟹bitcoin

大佬
要跳樓請爽手 開始眼訓

幾錢蟹落

8000
打算all or nothing

我無記錯依家好似3500 ？

3250 to be exact

Omg
冇留意開bitcoin 佢可唔可以睇圖炒咖

唔得
任個莊撚

又比位加沽

唔可以
冇譜既

下 咁仲有人玩既

我入左一直冇理佢
D bitcoincash 跌左9成lu 仲有其他幣
當我跌左啦 唔想理

炒之嘛
wfc

又想deep v?

我訓陣先啦咁多位巴打
晏d再睇收市

無左6成有多 好痛

之前有個fd又有玩 問佢點玩法

佢話依家買 過一排就會升咖喇

早抖

byebye
仲諗緊聽日去唔去好
好似浪費幾個鐘

日K 開叉啦... 下個禮拜無乜事唔會彈到咁高架啦

我怕佢下個星期又炒議息